有時候 新環境真係好辛苦

咩都要嚟過 唉我又可以同邊個講